# projeto-padrao

projeto-padrao para desenvolvimento projeto Suzano

Este é um projeto com as operações de CRUD em torno da tabela de tipo produto pra servir como exemplo de desenvolvimento de APIs.
